Степаненко Сергій Олексійович -
Соколов Ростислав Артурович

Група 6.04.012.17.1

Завданння: 
14. Задача спящего парикмахера. 
В зале ожидания парикмахерской с одним рабочим местом с n стульев для клиентов. 
Если клиентов нет, парикмахер отдыхает на одном из стульев.
 Если клиент заходит в парикмахерскую и все стулья зала ожидания занятые, он уходит. 
 Если там есть свободный стул, клиент ожидает.
 Если парикмахер спит, клиент его будит.
 Разработайте программу моделирования этой ситуации, в качестве клиентов которой выступают потоки.

Висновок: Під час лабороторної роботи, ми досліджували методи багатопоточності та засобів паралельного API Java при розробки програмних компонентів розподіленої системі.